% Von http://www.noch-mehr-davon.de/aprak.shtml geklaut!
% Festlegen des Dokumententyps
\documentclass[11pt,a4paper,twoside]{article}

% Papierformat
\usepackage{a4}

% Deutsche Sprache (Silbentrennung, usw.)
\usepackage[ngerman]{babel}

% Schrifteneinstellungen
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{textcomp}

% bessere Matheunterstützung
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amstext}
\usepackage{amsmath}

% Kodierung
\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}

% Grafiken einbinden
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage[section]{placeins}
% Floats inside Floats
\usepackage{subfig}

\usepackage[top=1.3cm, left=3cm, right=3cm, bottom=1.3cm]{geometry}
% to change the page dimensions
% this gives us a bit more space

\geometry{a4paper} % or letterpaper (US) or a5paper or....
% \geometry{margin=2in} % for example, change the margins to 2 inches all round
% \geometry{landscape} % set up the page for landscape
%   read geometry.pdf for detailed page layout information

%%% PACKAGES
\usepackage{booktabs} % for much better looking tables

% Proper units
\usepackage{units}

%%% HEADERS & FOOTERS
\usepackage{fancyhdr} % This should be set AFTER setting up the page geometry
\pagestyle{fancy} % options: empty , plain , fancy
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % customise the layout...
\lhead{}\chead{}\rhead{}
\lfoot{}\cfoot{\thepage}\rfoot{}

%%% SECTION TITLE APPEARANCE
\usepackage{sectsty}
\allsectionsfont{\sffamily\mdseries\upshape} % (See the fntguide.pdf for font help)
% (This matches ConTeXt defaults)

%%% Modifications
\renewcommand{\arraystretch}{1.5} % Give tabular cells more vertical space

% Einfach am Ende jeder Seite
% \formular
%und eventuell \newpage
% schreiben - praktisch!

\newcommand{\formular}{
\begin{table}[!h]
\subfloat{
\begin{tabular}{ll}
Praktikanten: &Julius Strake\\
              &Niklas Bölter\\
Gruppe: & B010 \\
\end{tabular}
}
\subfloat{\hspace{1.3cm}}
\subfloat{
\begin{tabular}{ll}
Betreuer: & Patrick Kesper \\
Datum: & 05.03.2013\\
Unterschrift: & \hspace{3cm} \\
\cline{2-2}
\end{tabular}
}
\end{table}
}

%%% END Article customizations
\begin{document}
\section*{Messprotokoll}
\subsection*{A-Praktikum \\ Versuch 23 - Röntgenstrahlung}

\begin{table}[!h]
\begin{center}
\subfloat{
\begin{tabular}{|l|c||l|c|}
\hline
Schrittweite für den Kristallwinkel $ \Delta \theta \; [\unit{^\circ}]$ & 0.1  & Stromstärke $ I \; [\unit{mA}]$ & 1  \\
\hline
Anodenmaterial & Cu  & Anodenspannung $ U \; [\unit{kV}]$ & 25 \\
\hline
Kristalltyp & LiF & & \\
\hline
\end{tabular}
}
\end{center}
\end{table}

\subsubsection*{Messung 2}
\begin{table}[!h]
\begin{center}
\subfloat{
\begin{tabular}{|l|c|}
\hline
Integrationszeit $ \Delta t \; [\unit{s}]$ & 2  \\
\hline
\end{tabular}
}
\end{center}
\end{table}

\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\input{Messung2.tex}
\end{center}
\caption{Winkelabhängigkeit der Impulsrate}
\label{fig:Messung2}
\end{figure}
\formular
\FloatBarrier\newpage\subsubsection*{Messung 3}
\begin{table}[!h]
\begin{center}
\subfloat{
\begin{tabular}{|l|c|}
\hline
Integrationszeit $ \Delta t \; [\unit{s}]$ & 2  \\
\hline
\end{tabular}
}
\end{center}
\end{table}


\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\input{Messung3-1.tex}
\end{center}
\caption{Winkelabhängigkeit der Impulsrate für unterschiedliche Anodenspannungen}
\label{fig:Messung3.1}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\input{Messung3-2.tex}
\end{center}
\caption{Winkelabhängigkeit der Impulsrate für unterschiedliche Anodenspannungen}
\label{fig:Messung3.2}
\end{figure}
\formular
\FloatBarrier\newpage\subsubsection*{Messung 4}
\begin{table}[!h]
\begin{center}
\subfloat{
\begin{tabular}{|l|c|}
\hline
Integrationszeit $ \Delta t \; [\unit{s}]$ & 30 \\
\hline
\end{tabular}
}
\end{center}
\end{table}


\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\input{Messung4-1.tex}
\end{center}
\caption{Winkelabhängigkeit der Impulsrate mit $\unit[0.025]{mm}$ Sn-Absorber}
\label{fig:Messung4.1}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\input{Messung4-2.tex}
\end{center}
\caption{Winkelabhängigkeit der Impulsrate mit $\unit[0.025]{mm}$ Zn-Absorber}
\label{fig:Messung4.2}
\end{figure}
\formular
\FloatBarrier\newpage\subsubsection*{Messung 5}
\begin{table}[!h]
\begin{center}
\subfloat{
\begin{tabular}{|l|c||l|c|}
\hline
Integrationszeit $ \Delta t \; [\unit{s}]$ & 30  & Schrittweite für den Kristallwinkel $ \Delta \theta \; [\unit{^\circ}]$ & 1 \\
\hline
\end{tabular}
}
\end{center}
\end{table}


\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\input{Messung5-1.tex}
\end{center}
\caption{Winkelabhängigkeit der Impulsrate ohne Absorber}
\label{fig:Messung5.1}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\input{Messung5-2.tex}
\end{center}
\caption{Winkelabhängigkeit der Impulsrate mit $\unit[0.08]{mm}$ Al-Absorber}
\label{fig:Messung5.2}
\end{figure}
\formular
\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\input{Messung5-3.tex}
\end{center}
\caption{Winkelabhängigkeit der Impulsrate mit $\unit[0.025]{mm}$ Zn-Absorber}
\label{fig:Messung5.3}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\input{Messung5-4.tex}
\end{center}
\caption{Winkelabhängigkeit der Impulsrate mit $\unit[0.025]{mm}$ Sn-Absorber}
\label{fig:Messung5.4}
\end{figure}
\formular
\FloatBarrier\clearpage
\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\input{Messung5-5.tex}
\end{center}
\caption{Winkelabhängigkeit der Impulsrate mit $\unit[0.025]{mm}$ Ni-Absorber}
\label{fig:Messung5.5}
\end{figure}
\formular

\end{document}
